"Lieve mij!--Het is zo vreemd om te horen een vrouw praten, zodat!"
-- "Ik heb geen van de gebruikelijke beïnvloeding van vrouwen te trouwen.
Was ik verliefd , inderdaad, het zou een heel ander verhaal!
Maar ik heb nooit zijn verliefd , dat is niet mijn manier, of mijn karakter; en ik geloof niet dat ik ooit is.
En zonder liefde, ik weet zeker dat ik moet wel gek zijn om een dergelijke situatie als de mijne.
